金庸jj 如果武功第一係掃地僧 咁第二到底係邊位

東方不敗定獨孤求敗？

黃裳

我

一個不敗 (講明不敗)
一個求敗 (求敗 即係有可能敗)
你話呢

東方不敗咁南西北點計

點解掃地僧係第一

可秒殺,神鵰/倚天/笑傲4絕級數高手

阿青呢

掃地僧個老母

阿青,秒殺2千名飛虎隊

令狐沖世界第一，詳情自己睇潮文啦

文無第一 武無第二

韋小寶 有槍玩晒

清風明月

呢個真
平時啲乜高手同講到明係打交唔係打無雙

洋槍就洋槍，咩一陽指